{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_071662",
        "source": "도서",
        "writer": "배동렬",
        "ISBN_ISNN": "978-89-9350-838-3",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "블로거 비밀이야의 전국해장음식열전",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2017-03-10",
        "domain": "음식점",
        "title": "메가MGC커피 도봉중앙점"
    },
    "text": "こんにちは。メガコーヒー道峰中央店です。 親切なサービスと味でお返しします。 営業時間は毎日08:00から22:00までで、様々なメニューを提供しています。 ホットは1,500ウォン、アイスは2,000ウォン、メガエイドは3,900ウォン、メガチョコは3,800ウォン、ポンクラッシュは3,900ウォン、クッキーフラッペは3,900ウォンです。 たくさんの関心をお願いします。",
    "QA": [
        {
            "question": "営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "営業時間は毎日08:00から22:00までです。"
        },
        {
            "question": "提供しているメニューはありますか？",
            "answer": "ホットは1,500ウォン、アイスは2,000ウォン、メガエイドは3,900ウォン、メガチョコは3,800ウォン、ポンクラッシュは3,900ウォン、クッキーフラッペは3,900ウォンのメニューを提供しています。"
        },
        {
            "question": "店舗の場所はどこですか？",
            "answer": "メガコーヒー道峰中央店の場所はどこですか？"
        },
        {
            "question": "メガコーヒー道峰中央店の住所は何ですか？",
            "answer": "メガコーヒー道峰中央店の住所は提供していません。"
        },
        {
            "question": "料金はいくらですか？",
            "answer": "ホットは1,500ウォン、アイスは2,000ウォン、メガエイドは3,900ウォン、メガチョコは3,800ウォン、ポンクラッシュは3,900ウォン、クッキーフラッペは3,900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "どのようなサービスがありますか？",
            "answer": "メガコーヒー道峰中央店では親切なサービスと味を提供しています。"
        },
        {
            "question": "注文方法はどうすればいいですか？",
            "answer": "メガコーヒー道峰中央店ではカウンターで注文していただけます。"
        },
        {
            "question": "喫煙はできますか？",
            "answer": "メガコーヒー道峰中央店は禁煙店です。"
        },
        {
            "question": "持ち帰りはできますか？",
            "answer": "メガコーヒー道峰中央店ではドリンクの持ち帰りも承っております。"
        },
        {
            "question": "他の店舗にはどこがありますか？",
            "answer": "他のメガコーヒー店舗の情報は提供していません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 137,
        "QA": 397
    }
}